港女阻撚住我睇波

是咁的 小弟第一次去酒吧餐廳陪朋友睇波
屌你老味三條港女係到溝洋腸
明明三條港女都識廣東話就係個鬼佬面前係咁講英文
個鬼佬一路睇波又要應酬佢地

最大問題係又玩poke，講野又大聲，又係鳩咁叫

大佬呀，比我好好地睇波啦

咩事

呀記輸緊2:0